當年買BALE (B朗)為左接牙朗班...

點知牙朗仲踢緊佢就去曼聯(好大機會)

買埋B朗
阿朗d轉會費都未洗晒

牙朗愈踢愈有